New God美斯條撚樣冇底線到黑警劇都推

仲要係講法證
現實中單單浮屍冇可疑

睇多d
知己知彼都好既

你自己都係50步笑百步炸

樓豬上過前線

佢叫雞比人拉

我願用new god美斯換番屈dee返嚟
起碼屈dee都會講下查查同燈列斯
New god美斯唔撚講波的

唔係偷唔係搶算啦

條撚樣入波台講天氣

原來依家寒冷天氣警告

撐得美斯都知咩料

你夠入波台講東張西望啦

東張西望串夠中國未

On99

岩牙 你講其他野就係玩膠
人地講其他野你就笑9人

雙重標準到

ching米屈 佢一直關注山神🙏

你咪又係戇鳩一個

出街唔好比我撞撚到你條柒頭

吊你咩

pish